原來錯timing既感覺真係好么心

就算而家有段感情 都會成日諗起果個冇修成正果既人
但自己都知道 如果當時比唔成熟既自己同佢一齊左 都係唔會有好結果

因為發現依家個個有鳩所以後悔？

係掛 唔知道

；（

閉起雙眼你最掛念誰

做你宜家條女都幾撚慘

宜家家俬仲慘呀